夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

第一次飲有蟲既藥屌

咸竹蜂

痴撚線一估就估到

發炎啊屌
西藥冇撚用
搞到射左四舊水落海

WOOOO食蟲

點探

咯咯

你要唔要食一甩
我之前發燒燒撚到床都落唔到
結果食左兩日藥都係咁撚樣

我好返應該都係全日訓+飲水

你好臭

你好型

要惡靈退散

我本身就係惡

行遠啲
哈

下?

退散你

我係14號

我想睡 你可不可以暫時別要哭

看更上線了

岩岩叫完雞

入左去有冇五分鐘